HKtv係咪要出嚟擺工先，起馬彈性上班

當日面對強權，我地好多人撐，今日你龜縮，維基？